［又嚟］葡萄牙發明家 指華為既360全景相機 盗用咗佢既專利設計

報導大意：
個發明家2014年同華為高層pitch過佢既專利設計
之後華為cut 哂同佢既contact
過幾年，佢見到華為出全景360相機
認為係盗用咗佢既專利設計

發明家產品：

專利：

華為全景360相機

舊野香港有賣

查實係咪可以報海關？

雖然華為
但都要證據既

抵死同支那人合作 九死一生

專利申請白紙黑字架喎

賊性難過

呢個葡萄牙人要小心被抑鬱症

報就冇人唔比既
不過華為半個國企 會怕你區區香港市海關?

偷晒全世界 幾勁

抄到咁足？改少少就得啦，支那人懶過蛇。